黎巴嫩爆炸省長痛哭 某國大水災好似歌舞昇平

某國視人命如草芥

14 億韭菜唔會反抗

人哋黎巴嫩小朋友已經揸ak